有無人有整呢幾個月被自殺嘅case整合？

應該要有個list出嚟話俾啲偽中立淺藍聽
而家呢個政府同狗有幾令人心寒
呢個社會有幾唔尋常
實仲有啲on9仲以為間唔中有啲人自殺係好平常
唔覺得可疑